[尋片］有無人記得舊時youtube有個港男大隻佬？

仲記得佢係禿禿地頭，好似成日播強人是你做背景音樂 有無巴打記得佢叫咩名

推

this?